{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047056",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2663&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대학로 스위스"
    },
    "text": "客室ごとにデザインが異なり、代表写真とは異なる客室が割り当てられる場合があります。 客室指定は不可であり、チェックイン時にランダムで割り当てられます。 当日キャンセルの場合は払い戻し不可。フロントおよびその他の施設:Netflixモーテルが提供するNetflixアカウントおよびお客様のアカウントで視聴できます。 ユーチューブアカウントの制限なしで視聴できます。 全室Wi-Fi使用可能。使い捨て用品は別途現金1千ウォンで販売しています。追加案内:全室禁煙客室で運営しております。 人数追加 - 一人当たり追加費用:0,000ウォン 基準利用時間外超過時の追加料金平日:0,000ウォン。週末、祝日、振替休日:5,000ウォン。特殊客室:5,000ウォン)の時間追加は定刻を基準に5分経過した時点を時間とみなし、料金が発生します。 モーテルの客室状況によって時間の追加及び人数の追加ができない場合があります。 モーテル内の器物破損およびホテル客室内の器物、財産破損時に弁償の義務があります。 (モーテル方針で全室点検後に販売します。 貴重品は必ずフロントにお預けください。 預けていない遺失物については責任を負いません。 未成年者および3人以上の男女同室での宿泊を禁止し、3人以上の男女同室での宿泊を禁止し、ヨギオッテ予約後にこの点による払い戻しは不可能であることをご了承ください。 宿泊施設をご利用の際、身分証明書を必ずお持ちください 身分証明書の提示を要求する場合、身分証明書未持参のためキャンセル不可。(身分証明書の写真及び学生証への身分証明書の代替不可)入室拒否については払い戻し未成人者及び3人以上の男女同室での宿泊禁止。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモーテルではどのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "客室ごとにデザインが異なり、代表写真とは異なる客室が割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室指定は不可であり、チェックイン時にランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルした場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日キャンセルの場合は払い戻し不可です。"
        },
        {
            "question": "モーテル内の施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設はあります。Netflixアカウントを利用して視聴ができますし、ユーチューブアカウントの制限もありません。全室Wi-Fi使用可能です。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は販売されていますか？",
            "answer": "使い捨て用品は別途現金1千ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室で運営されていますか？",
            "answer": "はい、全室禁煙客室で運営しています。"
        },
        {
            "question": "追加料金で人数を追加することは可能ですか？",
            "answer": "はい、人数追加は可能です。一人当たり追加費用は0,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "利用時間外の追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "平日は0,000ウォン、週末や祝日、振替休日は5,000ウォンになります。特殊客室の場合は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "時間追加はどのように計算されますか？",
            "answer": "時間追加は定刻を基準に5分経過した時点から料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "モーテル内の客室状況によって時間追加や人数追加ができない場合はありますか？",
            "answer": "はい、モーテルの客室状況によって時間追加や人数追加ができない場合があります。"
        },
        {
            "question": "モーテル内の器物破損や財産の破損についてはどのような対応がありますか？",
            "answer": "モーテル内の器物破損や財産の破損時には弁償の義務があります。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこに預けることができますか？",
            "answer": "貴重品は必ずフロントに預けるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者および3人以上の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "宿泊施設を利用する際には身分証明書を必ずお持ちください。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合は利用できませんか？",
            "answer": "身分証明書の提示が要求される場合、身分証明書を持参していないためキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や3人以上の男女同室での宿泊についての払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者や3人以上の男女同室での宿泊による払い戻しは不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 684
    }
}